有無人諗住/去過去東歐exchange

小弟下年想去Exchange ,但喺立陶宛/ 克羅地亞/ 波蘭/ 羅馬尼亞揀唔落手

想請教有無巴打去過依啲地方exchange 交流下

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

推

我只係去過波蘭，但我一定推薦你去波蘭

揀左第二到了 不過肺炎唔知九月去唔去得成

你讀邊間？教大講明，今年內都唔會允許學生出國

Shitty